呢隊拜終於走出咗2R嘅影子

唔洗再靠雙翼齊飛

變咗兩隻閘飛

係兩翼兩閘